西甲真係垃圾聯賽

前4拉開晒，無惖念
尾3又包晒尾等降班
完全無觀賞性
都係英超德甲好睇，護級夠刺激
識睇一定睇護級

所以我皇一早放棄垃圾聯賽，all in 歐聯

牙路

英超

Hi